啱啱食飯見同事上緊連登，我問睇緊咩佢地竟然話...

竟然話睇緊文學院毒男啲post
重話佢幾高質
成日吹奏HKU
搞到佢地HKU grad 既都唔係幾好意思
我心諗
> > > >
我即刻企喺身
全房人既目光頓時轉移到我身上
我頭也不回咁出咗房
轉身出去偷偷地再開呢個post

庇護工場而家俾玩手機嘅咩

唔通佢同係講睇緊我啲post咩